（dse練習）我迫不及待好想玩玩了英文係咩。

I can't wait to play play

I want to play now

I'm dying to play it

I want to play a game

I big bug cup toy wish to play play already

Disclaimer: UE A*

all English words wor